見到ig有人po 反送中一週年計時

都知推唔到post,如果有叫春台我會post喺嗰度...所以只係情緒抒發

見到ig有人po 反送中一週年計時，仲要放一下煙花。

我明要叫人記得返，但係如果你都係take it serious既，想信回想起最近一個月，應該都有食過黃店？ 姐係你仲參與緊由上年今日而引起既一切。

sorry for 1999，我想講既係一週年紀念、721，831幾多個月既呢啲，如果你係每日都記得既，根本就唔洗去記，週年紀念係比冇左感情既兩公婆用黎提醒自己原來條友仲係到先用咋。

或者可以係呢啲日子，再上路？全城行動來叫人記起比ig post更有效。

如果要記念就留係 立國既時候，我地一齊去好好記念呢段日子所犧牲既；再一齊去迎接我地將會擁有既，好嗎？

諗得你咁撚多，你一年一次生日都會po啦屌
講經咩咁都好屌，冇貼你咪又係上嚟話：我屌哂你地老母竟然冇人記得反送中一週，咁撚小事都好講根本你心底就係睇唔起人拎呢樣野打卡咋嘛

個人認為 一周年係提醒自己應該保持初心
同埋點樣可以做得更好

可能誤會左，我唔係嬲住咁打架